收到消息,習近平應對貿易戰不力,元老逼宮要清君傾,要用其他人取代王滬寧劉鶴

57:23開始

搞唔到習近平就搞佢身邊D得力助手,要先斷呀習兩臂